Wireless Mouse

之前用緊 Logitech G900
之後買左 Razer Mamba Wireless

隻Wireless 手感差過deathadder

用完覺得 Razer 差左好多
最痴線係無得用火牛叉電
迫你用電腦USB...

巴打 有咩 Wireless mouse 推介？

而家睇緊 Logitech G pro

註： 辦公室用，成日手碗酸痛...

wireless = trash

想要藍芽無線 定係usb 2.4g無線？

用壞手

買razer mamba hyperflux

無隻好用

咁一定係g pro
握感好舒服最緊要得80g用耐都唔會咁易攰

G900用落同有線冇分別，玩開fps

玩玩下無電sense唔到

USD

垃圾..唔值

corsair dark core 同埋corsair新出嗰幾款都OK好揸